喂 兩點維園啊

魔警實彈射學生心口，大家要幫佢討回公道，10.6下午兩點維園見

懇請大家花幾秒分享一次，盡最後努力谷人數🙇‍♂🙇‍♂
一定要塞爆維園，爭取國際社會持續關注

【追究警暴 守護記者】
【立即起訴開槍警察】
日期：10月6日（周日）
時間：2:00pm
地點：維園
形式：和平宗教集會

近日惡菌滿佈好易染病，我們呼籲所有人帶口罩出席

學生願意為你哋擋子彈 你唔係唔出嚟丫嘛

自推10次

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

冇撚用

成班人濫用私了

同721有咩分別？

咁就更加要向佢地提出意見 試下改變佢地諗法
而唔係應該玩割席
利申:和理非

意見？

聽得入先算

成班痴撚線

因為對家唔回應我哋嘅意見 或者由警暴表達立場
我哋就唔出嚟和理非表達意見？ 淨係靠前線衝衝子？
咁同對家有咩分別？

仲記唔記得點解中共咁成功？ 就係因為佢哋輿論戰打得好
如果今日唔出 幾多衝衝子都冇用

唔記得哂be humble be creative?

連和理非連冷氣軍師都俾藉口自己唔做？

配咩爭取自由 銅鑼灣見啦 夠鐘喇